\section{Fingerübungen}
\easy{???}{}

\begin{enumerate}
	\item Zeichnen Sie folgende Figur: 

		\imagebox{\img/box.pdf}{.4\textwidth}

		Vorüberlegung: Welche einfachen Formen bietet Processing von Haus aus an? Wie lässt sich die Figur daraus zusammensetzen.
	\item Bauen Sie eine Variable \code{w} und eine Variable \code{h} in Ihre Zeichnung ein, die es ermöglichen, die Breite und Höhe des äußeren Rechtecks zu ändern.

		Vorüberlegungen:
		\begin{itemize}
			\item Wie sieht in Processing nochmal eine Variablendeklaration aus (Cheat-Sheet hilft)? 
			\item Welcher Datentyp wäre für die Variablen sinnvoll (was sollen die Variablen speichern)? Welche Datentypen gibt es überhaupt in Processing?
			\item Wie ist die Größe der Figur von den Variablen abhängig? Lassen sich für die einzelnen Komponenten Formeln aufstellen?
		\end{itemize}
	\item\label{man1} Zeichnen Sie ein Strichmännchen mit waagerecht ausgestreckten Armen.
	\item\label{man2} Zeichnen Sie ein Strichmännchen, das seine Arme hebt.
	\item Kannst du Fingerübung \ref{man1} und \ref{man2} so verbinden, dass Sie nur eine Variable \code{party} verändern musst, um zwischen dem Bild mit ausgestreckten Armen und dem mit erhobenen Armen zu wechseln?

		Vorüberlegungen:
		\begin{itemize}
			\item Worin unterscheiden sich die Aufgaben 4 und 5?
			\item Welcher Datentyp wäre für \code{party} sinnvoll?
			\item Wie wurden \code{if...else}-Bedingungen nochmal in Processing ausgedrückt?
		\end{itemize}
\end{enumerate}
